做過牛一，你問我答

180幾蚊牛同300幾蚊牛有乜野分別

美國牛188蚊食落去煙韌有咬口，日本和牛300幾蚊雪花靚但好肥,冇乜咬口,小小入口即溶感覺

咩湯底最正

where

蕃茄豚骨湯/麻辣湯

here

同其他牛鍋比 邊間最好食

點解啲伙計成日甩單或者叫咗好耐先加到2碟牛
係咪玩野

叫多幾次加牛，d牛凍都唔解就拎岀黎

冇試過晒其他,個人鍾意食牛涮鍋多啲
牛気都唔錯

可能侍應冇幫你落到單
可能廚房出唔切,或者行開冇睇單
通常都係

唔同價位既牛有冇溝埋比客
邊個價位既牛性價比高

解埋凍就比實比客催死

正常唔會
臨收尾果轉可能會,廚房洗晒機懶得刨
最平果隻168平正

係咪話頭果一碟牛靚d，之後出果d會差d?
你見過一枱客最狼死叫過幾多碟件?

Btw，我原先幫襯開 cwb 世貿牛涮，頂唔順個經理成日係店內咆哮影響食慾，轉左去利舞台牛一，食左幾次都係覺得地方太污穢，同埋d牛差過牛涮，最後轉左去牛陣。

有時第一ROUND會簡刨得靚啲出比客
之後就睇佢果陣刨啲牛刨成點照出,有時個樣會同第一碟差幾遠下
5個人50碟左右

牛涮啲牛又真係好食啲喎
不過價錢都貴啲

限時任食 比佢拖兩拖
搞到食少幾碟牛

早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

任嗌架喎

再落

牛角好冇食

講中我心聲

次次嚟得嗰兩碟

成日叫完甩單

離遠揮手叫佢扮見你唔到